得罪講句, 吉隆坡 個機場真係垃圾級別

大就夠大, 但係好舊又唔夠照明, 重要好多蚊

馬來西亞分分鐘重落後過支那喎

啲保安檢查

唔同意樓主
邊忽舊 邊忽多蚊
你個標題改做任何一個國家名都得啦

試過去廁所，出面個男人大力拉幾下度門就開咗
好彩嗰時已經洗梗手

搭air asia係個到轉過機
又舊又細
冇下次

冇咩嘢買就真

KUL好似早HKG一個星期開幕

去過budget airline果個 真心好舊又多烏蠅

做野特別慢，度度都排長龍

屌100% 同意，上個月經過
明明轉機，但又要過兩次檢查
wifi垃圾，少位比人休息，貴賓室12點會閂門

aggre me too

兩次安檢痴撚線 直迫強國

又迫又臭

個19機鐵收50馬錢,貴到嘔

唔係分分鐘 跟本就係支那三線城市級數

係，好癲

Air Asia 個terminal新㗎喎

為反而反

咁撚垃圾都話新

你係咪講緊subang?
但樓主似乎講緊KLIA wor

唔算細呀 係舊咋嘛

吉仔嗰個air Asia terminal 5 年都唔知有無。我成日去做嘢嗰陣都去嗰到食嘢𥄫啲air Asia 空姐

連登仔

吉隆波都垃圾
無撚野呀？